[PS4]Monster Hunter World (165) 垃圾小圈子唔知咩咩咩

頭香

暫時集會所係

自動回覆

Jer仔10pm收皮？

你想我玩多陣 ？

No 因為有fd叫我陣間打機

小妹都想
有小丑笑吓

仲有沒團？岩岩放工

nooooooo

屌 原來隻慘瓜無捕獲
我3粒玉就咁跌左

你又知會有3粒

我掘開4粒喎

有冇巴打一齊搵奇撚大金
今日已經出左幾次極限大銀

O咁我打埋呢場收皮？

邊度係寶連寺

清埋你個靚任佢？

咁早？
你領先我1HR咋而家

佛b屋企

放低哂啲靚任先走啦

En肥好癲

寶連寺求加

我都搵左好多日

都係次次出大銀

求加

佛爺係邊我都想入

有冇人打鬥技大會

我

where r u

撘單問有冇小金

有巴打話要打火龍幣？？

我ok

我已經學會了放下🚬🐋

Jerjer係咪last了?

仲有3場丫 可以打埋佢先既 一陣我決定都係睇睇notes 聽日要用

jerry好勤力

勤力打mhw

咁我打埋呢場收收皮了

3NxmHvyrJXPQ
打火龍硬幣
廢柴求幫手
想打7枚

???小隊

臭JER睇未

me補上

佛系上香法
不留言 不回覆
綠份到了 自然會上到頭香

LM

恐暴太刀係咪應該客製兩次會心率?

你咩名 我到了

屌，成個頭版炒晒車

回血+會心 比較實用，當多個技

冇人窩

要慢慢搵

係咪有人要入寶蓮寺

讀讀書先 做咩咁想我睇

邀請埋我

若要練功
必須自宮

等你同我地有共同話題

佛爺我有心想入寶連寺可以嘛

咁出技係咪應該匠5, 弱特3, 渾身3, 攻4
要高耳定超心好?

晏啲再玩

入黎mhw post 無共同話題

白金左完全冇意欲玩

咁我都去讀豬了
以後就到我食塵了

noname巴你打唔打

唔好玩

你here?

GiosX is me

我呀

唔洗匠5啦 推到啱啱好有白斬 加粒剛刃珠仲好

等佢出新野同新龍算

有無人打臭谷

你有冇咩想打

等到佛誕就唔會有

冇啊

n肥 打？

我覺得未必咁快有 有都唔會多

d亞種分分鐘要等到世盃果期先出

我食嘢先 夜啲打

出一條都超大型啦

之前話每季一次大型dlc係咪流既？

仲未食野
咁我沖涼休息陣先

內有全登最高HR3位帝

都係似9 up ga la

岩岩我同3位一齊打 完全感受到3帝君臨果種壓迫感

等你地

掛住同你哋挽

我入集會所果陣突然有陣強風 差D吹走我

唔好計埋我啦
我仲差得遠呀

邀左你10幾次都唔入

打蒼火用雙刀最好，有六粒閃光

邀我

遲咗接受就唔比入
入寺咁難架

我入左佛b先

終於入到啦

佛陀我入左啦 邀我

我都入左

仲有無 無我OFF

呀媽我今生有幸入寶連寺

我又入

刷珠要打啲咩架？

繼續打？

ok

30hr歷戰

就咁瘋狂打 打到齊曬想要嘅珠？

你可幫鍊金呀婆奶閪

臭嘅

綠份已到 想入寺請等下次

有冇人打茄輪

me

岩岩係唔係有人打臭谷

砌咗套匠2, 高耳, 弱特3, 渾身2, 攻4, 超心1, 剛刃
定係唔要超心1上埋渾身3好

而家玩得好冇目標 想玩雙天刀又冇珠
而家套裝又未算最好

新po lm
1樓做咩事，點解有種被鞭屍感覺

打夠火龍幣？

仲打唔打 我可以打一個鐘

me幾時得罪咗u啊

冰有啊 我ham ja

打
岩岩好似同一個集會所

岩岩場臭谷
更新大金架兩同細金骨
但請左救難

jer en 你地睇完未？

夠4個人？

我放棄左 不過打到11點半要訓了

做咩放棄 後面好好睇架

未有人
爪佢地好似一陣先打

好撚多野背

佛系溫習法

邀埋我

有冇銃槍巴打介紹下你套裝

除左雌火個套 放射型有冇得玩

唔該GG巴打頭先幫我打飛龍硬幣。

有冇歷古場跟

紫馬 4格 3貓-3

夜d先開得唔得？

好吧，現在有咩團玩

有冇人幫手打火龍幣

組一個啦 歷古-2

街場d人廢左咁撚多...
歷古開左幾場都三貓
solo好撚過

Code?

過嚟？？？開啦 我幫你打

？？？

我打 你開場

Here

等我一陣

爆碎羽飾

我要？？？code就真… 原來full人彈咗我去分流

好呀

火龍幣合雙天刀洗唔洗用？

我果到得姐夫同另一個日文既巴打

要4個

預埋我得唔得？

你叫1942巴打過嚟刷歷戰你咪有位

有冇？？？既code 分左流

唔係分流 係全世界去晒學佛

十八銅人？

屌你老魏鬥技大會既雌火真係好撚ON9

冇位由佢啦

有無巴打有新大陸的白風帶打 差張調查票

歷戰團 有冇人

我轉去打火龍幣

頭先個4格馬巴打呢

入緊

蒼藍色好似都出票

歷戰-2

臭谷？

-1

HR60 炸喊出黎

推

COME

咩歷戰？

齊人

30/50

打鋼龍？想刷猛者石

有其他巴打打緊了

你有鋼龍任咪開囉

我ready
睇緊裝

仲有沒位？

歷戰團3缺1

差你

我過來

古代森林喎但

有乜所謂

臭谷四子-1

好 有3次 打撚哂佢

鋼龍已開

開咗任喇 另外兩位

1942巴 唔該哂
啱啱衰心急

點睇自己打左幾多場鬥技大會

卡片會唔會有

thx

唔緊要啦

做咩一直吹大回血

聽到有人挖到寶玉

c字頭喺條尾到挖既

又唔值錢

臭谷-1
有無人打

攻大笛我有 但未配裝

跟

我打到11點半就走

go
等n肥等到瞓著

呢個集會所

角龍弓 咁切o唔ok

攻擊 Lv4 看破 Lv3 拔刀術【技】 Lv3 超會心 Lv3 無屬性強化 Lv1 解放弓的蓄力階段 Lv1 特殊射擊強化 Lv2 貫通彈・龍之箭強化 Lv1 的搜索結果2條(1.917sec)

佢去左邊
陣間諗住開刷成版3 4歷c 留左位俾佢

等等就完

跟隊
條友去咗食野

想買隻亞爾特留斯figure 係咪好難買

有爪帝跟 求之不得

有無團跟

今晚想升到500

見早兩日我地貫得咁爽想玩呀?

屌我HR幾日冇郁過

想玩好耐 成日懶得砌

我係咁

開了

noname巴我唔玩打啦

唔駛強弓 蓄力收益唔大

我鐘意用耳塞 因為之前成日比人CUT好唔爽

攪到咁夜我又唔係好想打

耳塞好用，用左會上引呀

啲技同你差唔多
btw強弓係咪冇用

你個裝係點

Go?
仲有個巴打係邊

加得好少

有冇恐暴太刀裝可以share

好

edward又恰著咗？

咁跟你呢套應該冇死

全攻應該係咁
上面玩耳塞好似都唔錯

貫通彈種唔落弱特吧

眼瞓帝Vol.2.0

其實好雞肋
高耳 攻5 特射2 拔刀3 收刀3 貫通 無屬 超心1
但我覺得用落同超心3 弱特又好似差唔遠
高耳補返曬

牙佛加me小隊未

睇啦

hi 有無團

john

等你重出江湖

唔見你等我

滅盡+屍套岩唔岩？唔是歷戰

1942係咪有4格任？

我唔打住

有炎王 同馬

。。。。。。。。。。。。。。。。

屌 梳呀

真係唔識睇恐暴龍細金係點
話就話腳根同人一樣高 但係恐暴龍好神奇可以行得唔同高度
究竟係企係度定行緊既腳根同人一樣高

聽日6點半要起身啦 依家訓啦

開吖

可唔可以晏多少少先開
10分鐘後返到屋企

邊到可以搵到u

好呀，收完菜開

奇怪 配裝網配唔到呢套出黎
但我明明本身砌到

差一粒麻醉球

我睇唔到粒屎著左 睇到我一定避到

係我唔啱

一炸死個下我呆撚左心諗咩事

你要預埋武器2個lv1
角龍弓本身有2個lv1

歷戰好d喎

反正無毒鳥

btw我要訓教啦 聽晚再玩啦

我日日6點起身

我有入 但都出唔到

仲有冇位 等埋得唔得 衝緊返屋企

等埋我啦 咁快做咩

等埋你

開左馬了

等埋你啦 我都想痾篤屎

裝備窿/珠寶限制

我weak仔

定係老sea food唔記得我係邊個

因為有frd今日白金咗

我入嚟留咗位先

招人繼續

佛兄得閒收人？

再抖象清爪爪

係邊個區

寶連寺

緣份一到 自然會見到我

聽日先on 上線無咩搞就費事online

？？？摺左？

等埋淫詩巴？

呢邊多妹妹啲 冇計

有本事咪打住先

WTF 乜真係有咁多小妹咩

咁打住先

早抖31

臭谷-1

全個小隊都係小妹嚟，包括佛陀

我咪小妹lor

呢度d人好奇怪，有尻就扮無尻 無尻就扮有尻

邊個區

似大金

我半條尻

開緊game

終於出強弓bb

原來係寶蓮子 入左區了
HR277

開左？

好似射咗sos 你等一場啦…

臭谷-1
有無人

我都諗住唔落弱特
落幾粒看破 補返負會心 撐到上90會心就得啦

你game名係咩

就係個個

-1計左你

寶蓮寺？唔見嘅

爪帝494拋我217 典跟

你們沒雷抗

john ed

屌一野秒

i am ready

我有時有鳩有時冇

成班係度小妹小妹
利申小妹都係小隊

點算 冇樣做到

想問巴打們係唔係有小隊 想入來挽

打機我都好勤力

油雞幾錢

打其他？直接秒好難完場

50$一邊

巴打仲開？

炎王啦

有冇人有搔鳥/眩鳥閪任+飛雷歷戰救濟我

得閒留意下 之前del晒

諗起果陣時係點樣過歷戰閪馬

開咗場鋼龍 打住先

係？？？

我好似有喎

係呀，打炎王先

開個黎玩下

等多3日算啦無謂折磨自己

追緊Post

追得黎都....

更新大骨

開得呢d條件嘅都好on9...

屌你個topic 挑lol post機
btw睇完挑戰者

我聽日睇

有咩打緊?

追完

是咪話留咗歷古俾小妹?

條女對你有興既話其實唔洗睇呢啲

小妹想搵個大隻男朋友

尋日睇左 法國身邊睇既唔識笑

彭於硬咁款既仔真係好殺食

如果打炎王記得出9區先開

Bob咁既肥仔

做下尖囉

成功追上lol post數

佛妹when carry me hit pig

做咩開兩紫…

應該沒分別？

係 妟晝得你LM

開佐歷2 刷珠 有興趣自入

龍晶出9區好打好多

緣份到 你粒豬自然到

4格炎王2人的

佛系刷珠

hr30有冇4格？

你哋打緊?
咁我沖埋涼先打

e仔追到臭jer未

本身差1HR...
而家唔知

追♂到

-.-

^_<

更新大狗

幾場齊哂4隻大細金

如果有女 應該會有推動力
不過邊有女鍾意肥仔

仲差邊隻？

唔好話法 真係有

齊了
打左5場左右

大架兩，大痹好似

自私爆HR

到底跟邊個打咩好

不過唔會係我

等極你都唔出現

屌你老母邊條冚家剷又閃騎

閃騎好似啲online game人物名

呢排都係出垃圾珠

有冇人都係刷緊麒麟大金

沒4人任了

冇追到 結果拎唔拎到臭jer個icon?

先要改變自已想法

比隊長猁狗開

唔得，佢好似封左唔畀咁樣download

想要扶他姐姐icon

依排睇完頹野 個人都頹啲

jerry教落 一人一隻 殺瘴賊先

發現已經冇追動漫幾個月
聽講op仲拖緊

乜唔係團滅咗咩

追比宇宙更遠的地方

去邊隻都有人咁

Ditf

係呀 開始有d悶

上次話三個打痺跟住打狗 再打隻架兩龍

好似係 瘴同狗個位好近

咁我是但

但岩岩隻痺同d怪仔差唔多細隻
差少少唔認得佢

媽呀，砌左套裝出嚟好撚樣衰

比個隊長邊個？

唔好打閪馬啦 你地唔玩擴好難打 好哂時間

唔打住 沖涼先

virgil

當初追嘅漫畫一套一套完結
宜家得返幾套仲連載緊 不過都係拖多
所以都係等蓄埋一次過睇算
動畫又冇乜興趣追新番

比宇宙更遠的地方

巨鑽巴是咪要閪鳥細金？

冇乜野做開畀你打下？

有無漫畫介紹

利申:雜食類

搔鳥

打打吓訓著咗，都係閃先sor

無個目標好難推介

迷宮飯

咁我都休息了 差唔多訓

@edward

3.0出現了

迷宮飯正

開左，入

追緊一拳漫畫

我開緊機了

歷屍未

仲有進巨

而家-1?

gun

巨人呢期好睇

有睇

搔鳥細金我岩 入唔入得

開緊機

特極囚犯
魔法少女of the end
人面
真實帳號
終寄語
關於我轉生後成為史萊姆的那件事

都有睇
btw 我有好多漫畫都有睇 我真係超雜食果d
不過畫風7多數無睇

trytry
但點解我google見到個tag係百合

入

打算重睇 已經唔記得講咩

我應該係proto type
打xx已經試過

今晚睇睇先

唔撚係百合囉
真心好睇

曲？
你哋喺？？？定寶蓮寺？

槍王黑澤

個任真係好閪

寶蓮子

屌 我重睇咗3次

咁有冇出金

n肥沒位了

還惦都save load，陣間派埋啲五格先

神作典會無睇

未啦 果隻望落都知唔係

k字頭巴打好似冇報名？

Kennix巴個位留左俾envy

2.0好開心 搵到接班人

............

有咩5格

其實1.0係邊個

唔係幾認到邊個

近排留意緊一套新連載 極主夫道

打完都諗左諗其實我係咪打錯

閫爺

終極大閪任

文豪野犬
憂國的莫里亞蒂
待到屍無存時
致不滅的你
蟻王
累
黑鷺屍體宅配便
尋因異聞錄.椿

無睇新番好多年，淨係追漫

呢套反而想佢出條友未做煮夫之前
不過都好睇 佢之前應該又係好屈果d

Thx

好撚搞笑

我反而掉翻轉

久仰大名

me is proto type 3ds xx已經訓

追番好哂時間
不過有睇pop子

Cheak咗牙jer552

訓先，各位小妹早d休息啦，太夜訓對皮膚唔好㗎

我淨係食戟

臭jer就嚟可以變成

哇 好耐無見過佢

又有野可以訓之前睇下

套野越後越糞

閪雀閪任派完了，派一場五格跟住saveload

鬼父出左之後
但係啲畫 愛麗絲
動畫聽下聲

有冇勇者夠膽挑戰

真係好閪 唔打了

而家好似唔撚識打mh咁

btw我派完就quit，你地預打少個

點解可以2粒石都空炮

遲啲開？

幾耐先

我決定擴佢老母發洩 心情唔好

聽日

你個雀任偏大隻
本身有無出過細？

心情好先

哥哥

真係唔知，但閪成咁應該好易中至係

色誘

入得？

哥哥 我又要

原來我未禁準備

......

saveload先

對唔住

我想講呢條90%大魚黎

仲諗住幫你地打埋爆鱗先quit

繼續打臭雀？

拔刀弓打閪魚solo好fail
下次都係拎返第把

打雀 我本身有大魚

諗住拿弓打爆0 見有兩個走去打火魚

好嬲

唔知點解有啲燥

轉遠攻先

是咪近攻成日俾人打飛

你點知架

因為第一場我都係咁

著不動

所以先轉弓

其實我完全唔識睇

有冇CHING有太刀配裝參考下?

我度完都知似細

派埋5格跟住saveload先

打佐清道夫先

8次任係咪無乜機？
我有2頁眩鳥想sl

完了我陣間幫你睇睇

因乜解究滿血一下死

種菜

saveload先，火魚唔難，你地打埋佢

禾都係撞一下秒咗

weak

硬化秘藥都唔食 緊係啦

我覺得條魚難啲

你輸出低

兩次都係咁 灰

係煩既 太硬血 打到悶

食左

無佛光護體

我覺得火魚唔難貓所以就廢事打埋，爆鱗易貓啲

引返去落石啦

原來剩低四格都係2人

閃光唔靚

冇所謂 想要經驗

想要少少佛光

我好似有0貓四格 不如你地幫我擴咗佢

邊隻？

你好彩，我完了都有閪任

我都有好多閪任 試下你啲運都好

出佐五粒閪豬

自問我呢個任都幾閪

多怪會易啲？
我有個2金2銀 2人2貓15分

好似係鋼

屌那星，打鬥技場想攞飛龍幣，隻死嘢蒼火龍正仆街，成撚日飛上天，屌你老味。閃光彈先俾得三粒。
官方又係仆街，俾撚曬啲手短on9武器去打。

屌，打條死人蒼火打到好撚燥

solo?

小妹禾都打到好嬲

我嬲啲

睇左任務次數先

次數 = 報酬 > 龍數 > 人數 = 貓數 = 時間

究竟係隻野勁左定我廢左

3次黎 睇黎我可以loop?

係，可以試下

唔係好明 可唔可以詳細少少

牙po帝息怒

2金2銅8次果啲係咪可以放棄

斜路大錘轉轉轉大法

試到無野好試先走去試呢啲

冇frd打。。
屌。愈諗愈火滾
想整無双太刀

收皮小圈子

最佳閪任範例

3次 2金2銀 3條龍 2人 0貓 15分

兩鎚輕鬆a

可能天氣熱左個人都燥啲

真係得罪講句 用麻槌3場麻得兩次 0暈0騎 不如你換把高攻武鳩斬好過 貓又冇人話你 好過你場場係到扮忙
每個人技術高總會 我都唔係話好撚勁 但同你打過咁多場 用近攻都會俾你打飛 條龍個頭咁撚柒大個 你企左邊我企右邊 你都要升鳩我幾次 哥可以講乜
自己打唔到弱點打唔到輸出都唔撚俾隊友打

要幫手嗎?

開冷氣

用運氣輾壓金冠

嗰兩次好似係我用重弩麻

我今日冇拎過麻槌

細金喎

打機開心啲

你差大定細先

屌 細眩更新 有啲機

對唔字

用双刀，次次去斜路，條仆街蒼火龍一係火球招呼，一係飛係我上方，打毛

得罪講句 轉咗遠攻淨係見你扮忙
你唔換武都唔好成日阻鳩隊友輸出
你自己打唔到輸出

啱先隻慘狗都大金嚟，不過我諗你都有就費事問

其他網幾推大鎚屈斜坡+扑頭

識用弓 都幾易打 （唔好心急）
單人試過20min

兩個用鎚 好快打完

我刷眩鳥見左無數隻大金銀狗

戰神冬眠

雙刀打火龍我一定咁打
打腳>趺低>打頭(雙刀一套三角三角三角+亂舞)>打腳>loop

用弓玩牆射 超爽

夏天都黎梗喎清

雙劍唔係6粒閃咩....

數中啊

唔中啊

咁你想試下你自己果個任定我saveload嚟多次

我自己試下

試完都係冇先叫我

你仲有無飛雷龍

要睇睇喎

雙刀有六粒

上返粒豬竹山

你個咩菜種咁密

先

Siu4禾咩

慢左

本身種少左

飛雷都有但冇好似啱先咁閪

咩樹

最閪果個任冇飛雷，你差大定細

大
2金2銅3怪4人1貓8次
金銀銅4人2貓5次
夠唔夠？

5次可以一試嘅

我feel到就恰著嘅節奏

一陣r聯喎

日落.gif

你果個夠唔夠黎
我打算聽晚試

又..

仲差2hr 頂住呀

我都想睇

小妹唔識睇波

打到夠鐘收皮睇波？

禾先系真小妹

我果個應該好過你果兩個嘅

但應該冇啱先刷閪雀咁快出

美斯踢皇馬 C朗踢巴塞

梳 連hit3野

今晚貓車班次密到不得了

系刀要post
轉咗第張

我比佢打咗落水都諗住要貓架啦 點知你快過得

咩 日出同日落 2樣野黎架喎

其實點分

頂
我佛法力無邊

著不動都係好爽架

鬼知乜

日出升起 日落下降

每日就係食飯沖涼訓教同恥笑閫爺

日落果張得水郁 個太陽無郁

就頂唔順

人品差

仲有半個鐘

搵唔到圖牙 將就下

打埋呢場種菜好唔好 我想食煙

求入寶蓮寺

jaga

搞唔掂 開多場掛機

我果下冇得避 你睇到架

冇留意
淨係知禾轉返用手玩條龍完全掂我唔到

咁點

你遠攻喎

但我下下都行近爆頭喎

任都未開 掛機

用單腳玩貓咗次被爪講笑

快啲比幾張j圖edward提提神啦

利申 小妹冇呢啲野

有緣便能入寺

聽日你睇下會唔會係度 我再睇睇有無人要入

法號吞精

打好慢

佢是咪又瞓著咗
掛咗成場

sorli

佢有講話 下場掛機

今次算有交帶

又冇哂肥料....

好大牌

訓

竟然醒返回post

人生當隨緣。隨不是跟隨，而是順其自然。緣不能以強求而得之，不是每個人都擁有緣，也不是每一個尋覓的人都可以抓住緣。常言道：「有緣千里來相會，無緣對面不相逢。」萬里之外，異國他鄉，陌生人即使只是相視一笑，這也是緣。
所以你粒豬仲未出現 係因為時辰未到

好有責任感 依家香港地好少男人會咁做

真係第一次

吊你牙

其實點黎

咁撚夜既

仲玩唔玩
想升多2hr

我都想知

wallow 跟住呢

唔是很明

s

矛人

佛法無邊

讀出黎

++

訓訓下比屋企人嘈尻醒左 差啲鬧交

ｉｃｅｓｗａｌｌｏｗｃｏｍｅ
唔記得有無串錯

又爆500 .gun

連登第一人

自己住好寂寞

go
冇歷古我開30歷戰

如果10分鐘後仲打++

rich7

一齊住得唔得

唉我就黎要搬返屋企住

cum？

過咗你1HR

應該仲打

有樓

俾個機會禾開

開

唉

siu mud 7 ar

-1喎

打左750個鐘都唔夠你玩

我唔識== 要問牙jer 佢好咸濕 佢應該會知

想知envy幾多

750/66 = 11.xx喎師傅
你日玩11hours...

快

625hours

癲佬
少過我 又升得快

小妹

開估！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

開緊

肥妹仔

禾自拍

做咩偷我張相？

ｉｃｅｓｗａｌｌｏｗｃｏｍｅ
好多粒冰碌落黎

靚女過我甘多

梳 記錯

即係咩

小妹都唔明...

唔明 提示

N妹 等緊你開任
好似係

你入咗game未

成碌木.jpg

張圖係笑你㗎喎

笑死

成班人又唔瞓去爆HR

反彈

慣咗 瞓唔著

禾刀覺duck痴線...

aggar

Btw有冇野打

過2日冇得玩啦

睇完套戲有咩評價

分開打

有冇巴打有鋼龍閪任 差細金

咩戲

點解啊 mhw執笠啊?XD

XDD

禿

去旅行

做咩走哂

又Rich又食女

屌你牙 又串

又一個rich7

唔記得講 每場都返據點
禾啲肥料矛哂

我都變羡慕仔

你咁樣又會被笑deedair大師...

……

GF唔係比咗"明天我要和昨天的你約會"條Lin比你咩

5分鐘

想打芒亨多啲

你都有女扮什麼

未睇啊我一陣返早啊

俾返個陷阱同埋兩粒麻玉我

推下

強烈要求回水！！！！！！！！！！！！！！！！！！

唔捉 出2粒玉喎

但捉咗 我有4粒喎

睇到聽朝食早餐再返學校阿

你估係我咩

點都要訓少少既 雖然仲未想訓
可能因為仲嬲緊真係無睡意

係你就慘了..蝕埋個陷阱都冇玉

打個丁有助睡眠

冰個話架

好撚型，好想要

點有

要去參加架仔嘅自私比賽先有

打左啦

頂 架仔好自私

牙jer 有無興趣幫本王搵大痺

米系
Btw其他地區冇辦法參加？

有冇素材參考下

點參加架

唔開機啦要訓一兩個鐘一陣起身做野

屌太刀狗表示好撚想要依張wallpaper 應該係要4F打juno鬥技嗰個

開咗任
入啦.jpg

真心係型
好過預購free嗰張好多

但係要日本psn先攞到？

一兩個鐘瞓乜撚野

屌預購嗰張跟本應該要同啱先free嗰張交換，明明滅炎打交型咁撚多，仲同你火龍鬥蠻顎咩

預購仲反而cheap雞咁多

兩個加埋成千hr

南爪499

比你拋50個

下次可以學啲人話啲廢老，「你兩個加埋成千HR啦，可唔可以唔好貓 」

點撚跟... 1日升100個HR

cls俾人拋250hr

n肥 又用腳玩？

禁多咗下右想掉玉

又俾男朋友搞 ？

比蚊咬？

啱啱用條脷挽
男朋友叫我練習多啲條脷
禾唔明典解

頂我真係俾蚊咬咗兩下

練多啲幫佢毒龍鑽

小妹唔識

矛帶任

我有任喎

太遲了..

我啲任多經啲 我估

留返聽日？

呢場完想瞓了

完呢場 啱啱好500

我可以

以為捉咗

追過咗牙jer可以早啲瞓了

好呀 瞓多啲 比啲機會黎

禾刀開始好眼訓

禾超解太大力

你都瞓啦
聽日再玩

其實眼瞓咗好耐先貓 仲要諗笑話出嚟娛樂大家

辛苦哂

岩岩起身 有無野打

超人

未換ac

jm9

四紫歷戰-3

佛爺 啱啱睇你講鬥技係洗腳 -》 down -》 洗頭 loop
咁如果淨係不停洗頭 當然會有時打中身/頸（非弱點）
兩樣比其實邊樣效率高？

雙刀

一定洗頭
洗頭同修甲邊個舒服D你講

BTW 其實呢個打法打任務(非鬥技)火龍 係好好多
閃光(等自己唔會入戰)>入呢個打法>條龍醒>閃光彈>LOOP
唔入戰係因為閃光彈一入戰個效果時間會少左

吾好甘pro ok？

咁講啦 鬥技條龍受暈/趺低個抗性好高 所以點打都好講緣份

家姐老公又呢個時間招人

洗下面個頭爽啲

唔使諗喇咁多位，要報名嫁，要住日本先參加得，仲要組隊參加

計埋打腳會down都係洗頭打得快啲嗎？
我自己兩種都試過 不過可能計埋其他失誤試唔出邊種快啲

鴨妹咁嘅

真係自私喎咁
仲要歧視毒撚

計非鬥技

打頭風險高(火龍一淫叫就一定食梗火球) 但中弱點 高傷
打腳(後踭)好少會食到淫叫後既火球
我會咁打 佢淫叫完之後火龍果下閃落黎 打頭 打到個閃光完左
就修甲 博佢DOWN 之後洗頭
同埋盡量唔好用斷條氣 等避佢招跳繩(最好留可以X到2下既氣,一下向後 一下向返前)

非鬥技 如果SOLO 我覺得用我個方法最好
團隊就唔好搶頭啦 費事比人用粗口鬧我 (搶非佢DOWN 佢一DOWN我就搶頭

清晰

多謝解釋

學野

原來你仲未瞓

未瞓得著

我都周圍睇緊Post
有個蚊Post好笑

時差

差幾多

新po lm

7個鐘

咁其實同我差唔多啫，我每日都遲7個鐘瞓

咁一齊打啦石仔

有野做，不了。

咁多位想爆HR嘅癡線佬可以考慮打4月6日復刻嘅丘上的雪見櫻，一場半條笆

4月6號登入送卷可以攞嚟整呢套裝

仲有貓裝

skin定防具？

臭jer打唔打

做野

-3

睇未

請問幾時再有活動恐暴龍任？

返工?

讀書啲野咋

幾時有新情報 再無既6號棄驚啦

我估6號都唔會有 佢應該完哂佢依家啲活動先再出

有冇人想速刷屍套歷戰升hr? 不過2格

小妹華麗自動留名

垃圾驚無人玩了

留個名

hr1既新手 有冇人帶我？

我hr5 一齊玩？

好呀 岩岩開左新角

仲未1001

預左架啦

Rr好咁啦你

過氣驚冇人玩

有冇團？

扮緊工.玩

背脊對落有一個

唔扮工都唔玩了

得一個

想問下把新大劍幾時出

你有兩個屎忽？
我得兩邊屎忽

啱啱更新左2.01 更左啲咩

好似主要係龍矢角度

姐係冇鳩用

等活動

咕估固

goodnight

嗚喎

-。-

一推

瞓醒先推得嗰3頁

其實調查報告開歷戰
係咪執到某個數先有
定係隨機？

有差唔多一頁係同一個人

有冇人打歷戰

應該隨機

我估

你想打咩

屌 新一集環太平洋爛撚到

連囝

輕輕一推

我寧願睇多次ready player one都唔多想入場睇
利申 未睇

其實第一集我都覺得膠膠地

1001未

真係未

偷推一下先

兩下

三下

重唔係我既